毒撚生jer癌而死算唔算最慘死法？_？

平時連登仔冇女屌已經話要斬左碌尻。

生jer癌而死嘅毒撚冇女屌之餘仲要比條jer害死，可以話生又累人，死又累街坊